大家覺得立法會會搵邊間公司同邊日動土復修？

一定係機電工程署，尤其係BS 電子野

禮頓中心 安樂

禮頓 安樂

希望個工程能夠順利進行

希望啲工人唔好擺晒啲工具係度當眼處

希望到時大家幫下手

會唔會搵番金門協興?
或時搵番d mains team既人做?